怕口臭都係一種困擾

坐我隔離位同事個口好臭
打打果陣仲要口微微張開
啲口氣飄過黎我到
聞多幾下喉嚨都嗆到
救命

同佢講囉

對方係長輩級人物

趁佢擘大口掉兩粒易極落佢個口入面落

囉*

嘆氣果下已經gg

買支彈弓 夾實粒易極
趁佢微微張開口 射入佢個閪口咪得

唔知係咪年齡大啲人容易口臭